八鄉南選區朱凱迪落敗

612話need confirm again

岩岩睇其他POST先宣佈朱凱迪當選
依個個心好忐忑
係咪種票呀, 立會票王於區選落敗

係囉 佢敗比邊個呀
但佢好多人都贏左

比自己人𠝹票咋

輸三百幾票
自已人先幾十票邊關界票事

sor我睇錯。
八鄉南 - 朱凱迪輸364票。

黎永添 3799
徐卓然 41
朱凱迪 3435
廢票 35
from 612

對面落重本種票

咁佢之後可以做咩

繼續做立法會票王，根本佢事但空降其他一區都會贏，只不過八鄉，我不入地獄，誰入地獄，同對家55波算係咁

對家識人多 廢老多 鄉黑地方

哩個啱八鄉唯一一個有機會贏嘅得heidi chu 輸係正常 贏都係險勝

Heidi唔難嘅區都唔選

佢專搞鄉黑，係人地頭係好難贏，唔通叫佢空降去其他地方咩，咁又發揮唔到佢威力

heidi有3千幾都算係咁
點夠鄉黑黎